連登仔點睇法院指食油洗潔精係非法用具？

法律撚：法官係明君聖人，法官捍衛法治，法院彰顯宇宙真理

千錯萬錯法官冇錯

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

燒法院會破壞法治 會失國際支持